[和理非非]想分享一個深少少既野: 五夜講場 - 歷史係咁話 2019：以暴抗暴真勇武？

其實節目做得好好, 解釋得好仔細, 大家可以入去了解一下世界各地不同時期抗爭既歷史, 睇下有無從中得到任何啟發?

我自己最被啟發係...唔交稅既不合作運動...之前一班人去大樓交稅, 其實係倒轉左, 我地需要表達既係呢個政府完全不代表我, 佢地太多野唔係為人民而做, 它是一個與民為敵既政府, 但我地可以溫和地表達暴力。

推一推先